ipad好耐冇更新 點解會話"你的軟件是最新版本"

岩岩想down隻game玩佢話要ios10以上先玩到
咁我部ipad好耐冇開過 ios version仲係9.3.5
去設定果到更新 佢竟然話ios9.3.5 你的軟件是最新版本
想問係呢種情況下仲點update

因為你部iPad太舊

我ipad mini 2 (13/14出)都仲更新到
即係你個型號仲舊過我

更新部iPad去iPad pro

舊機更新仲疾呀
呢種情況俾錢換過部啦

iphone 4 7.1已經係最新版本
好撚多野用唔到了

1. 你部iPad太舊
2.你錯過左更新ios10嘅期限

Apple而家可以過到驗證嘅ispw好似得番ios12

佢應該係1，冇估錯嘅話就係iPad 2/ the new iPad
舊機最新版本唔受呢個限制

即係如果樓豬係ipad 4嘅話，佢依仲可以更新去iOS 10.3.3

ipad 2 係咪冇啦

冇啦，都成7年前嘅產品
真係要換機㗎喇
iPad 6 32GB $2388

咪鳩Up啦
如果佢部機最後一個版本係iOS 10就可以隨時更新去iOS 10

我部教主遺作4s都係咁

屋企部ipad 5.1.1
冇得更新